1月2號我已經諗好食乜

11:00 午餐 9件麥樂雞X3 $30

3:00 下午茶 9份麥樂雞 $10

7:00 晚餐 9件麥樂雞X3 $30

12:00 宵夜 9件麥樂雞X2 $20

M記萬歲

成全新年快樂

做定帛金